大家，唔好再講咁多野，818黎多次百萬大遊行得唔得?

出面太多方案，太多野去分散今個星期既重點！
求下你地，818要過百萬啊！一定要！！！黎多次得唔得！

推

展示民意唔會因為政府分化而弱咗

七百萬遊行志在必得

要返工, 不了

求下你地！一定要出！

周街解放豬車比人影，就係想你地818唔敢再出黎！大家點睇？

818 818 818 818 818

若冇後續
一家大細自然放心行

612
721
811

無問題

得

求求你

求下你地
大家做好文宣 好嗎

612 721 811

推
818齊上街

818

真心講句 而家好多人出現疲態
再加上太多活動，人數夠五十萬我覺得已經收貨

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

所以我求下大家 唔好氣餒 要過百萬 求下你地

818 818 818!

816
818

818! 818! 818!

Agree!

好！

一定要有共識100%和理非先會有100萬up 宜家出面又吹風要後續機場

一定嚟！

要加大宣傳....上次MTR 不斷有人AIRDOP

繼續宣傳啊唔該，依家出面好多行動，重點係818! 818! 818!!!!!

818 818 818

818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818!

816 ATM 817紅土 818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

唔出正仆街

818 百萬大遊行!!!

818 百萬行

612 721 811

Push

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

百一百!!!

721 818

百一百!!!百一百!!!百一百!!!

帶毛巾帶水帶風扇，行！

818818818

push

Freedom, Democracy is all that we need

行完想去邊隨便！不過如果玩和理非諗緊係咪唔應該black bloc

我自己就想冇下場 始終有好多一家大細先做到過百萬架嘛

一定出!!!!

818818818818！

816 818都去硬

宣傳黑警射盲眼，打到腦出血。

真係要 推

拉曬身邊所有fd出呀

得，和理非遊行

希望大家冷靜，不要被人煽動而，和平

緊係出啦！

818 塞爆港島

一定要百萬呀唔該

老實講
共識好重要，
希望818，就真係818
純和理非

無勇武，無下場
比全世界睇到香港的和理非

派下傳單先得唔得

816㩒錢．816遮打・817紅土・818維園

幫手推 求求你地

得 一定得

8.18
8.18
8.18

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

塞爆港島

agger!

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

818818818818

收到啦巴打

點解冇咩人講！！！
幫我推佢老母！！！
818一定要出！

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

擊鼓嗚冤

其實我唔明
當日200萬人出嚟鳩行
乜嘢都爭取唔到就返屋企瞓覺
今次有100萬人出嚟咁又點？

唔通對家200萬人唔妥協100萬人會妥協？